Отображение товара с иными символами в поле "от" на странице "Штукатурные смеси".

Priority = low

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

3. Чит-лист:
-  !"№;%:?*()
-  ываролЛОРПАВЫ
-  sdfghjkKJHGFDS
-  -99
-  Клавиша пробел (вставить пробел в поле)
-  Пробел до 500 пробел после

* Предусловия:
Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

* Шаги:
1. Нажать кнопку "Фильтр" (для тач)
2. В поле "Цена -от-" ввести одно из данных чит-листа;
3. Нажата кнопку "Показать ... товара" (тач)
4. Нажать Enter

*Ожидаемый результат:
Данные не принимаются к обработке.

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-29 | 17:37 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196  | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299| 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-29 | 17:40 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 01:40 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | 13.08.23 | Надежда | 
| 2023-10-01 | 12:30 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | 01.10.23 | Наталья К. |

* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-29 | 17:38 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196  | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299| 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-29 | 17:41 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 23:40 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | 13.08.23 | Надежда | 
|2023-09-17 | 11.51 | Chrome | FAILED | Chrome, iphone | FAILED | 2023-09-17 | Виктор
| 2023-10-01 | 12:30 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/Z3K0Gl9E/299 | 01.10.23 | Наталья К. |